剛剛大便沒睇，請問曼聯炒阿記幾多粒？

🚬🐋??

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

大便90分鐘？姑娘無拍門問你發生咩事咩

48歲 (大便）

48歲(便秘)

6粒, 被炒